思維係跟住樣貌定年齡變化？

例如你80歲仲keep 住20歲嘅樣 你嘅心境究竟會屬於邊個年齡

例如後生女容光煥發 自然想去social 多啲 人到中年皮又鬆 人又殘 自然唔想獻世 唔通唔婆蒲bar 咩
咁如果人可以不老， 咁啲女會唔會蒲到80歲？

希望以上嘅例子想大家明我講咩

啊婆 typo

有啲人18歲可以好成熟
有啲人30歲仲可以好幼稚
你話呢？

身體

身體差 冇精力
就算你外表幾後生幾靚都唔想出街玩

樣貌同思維應該一齊變啦 相由心生嘛

咁如果人類長生不老係咪可以做到蒲到80歲

18歲嗰啲係以為自己好成熟

我諗係經歷影響思維

兩樣都只係影響思考嘅其中一個原因
等於有人自己生過cancer/有朋友過身
就可能會覺得世事無常 珍惜眼前人

No

心境，你睇下謝賢依d

思維係隨身邊環境同際遇而變

想同行動係兩件事
80歲阿婆想蒲但冇能力
佢思想都係想蒲

如果係咁，
應該係隨樣貌變化

如果你飽歷風霜，見慣世面，
照計你既思維都會成熟d

因為我覺得你經歷過既事，都會係你面上留低痕跡

1999，希望大家明啦

跟身體機能
美麼女都唔會仲係廿幾歲既荒淫生活

身體機能同年齡掛鈎嘅

跟著JJ硬度而變化

根據人生經歷+個人性格
同埋好難改變
份人頹開就多數一路頹

相由心生

DNA
一切都係DNA既問題
有d人10幾歲思想已經好成熟
我仲on99咁